有冇人患過無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症？

可唔可以講下有咩症狀？

push